在戰火中齊聲高唱【願榮光歸香港】，讓歌聲嚮遍Poly,嚮遍香港。

大聲唱
大大聲唱
手拉手
大大大聲唱
提士氣
壯軍威
長風破浪會有時
直掛雲帆濟滄海

美國國歌呢